После запуска программы можно (нужно) включить логирование

- в консоль
- в файл (файл FolderChangeLog.log в рабочей папке программы)
- в debug

Можно в любых сочетаниях из этих 3 вариантов

Наблюдение за состоянием папки происходит только если включено логирование куда-нибудь
